\newgeometry{left=2.5cm,right=1.5cm,bottom=1.5cm,top=1.5cm}

\thispagestyle{empty}
\setlength\fboxsep{0pt}
\setlength\fboxrule{2pt}

\noindent
\fbox
{
	\parbox{\linewidth}
	{
		\vspace{5mm}
		\makebox[\linewidth][c]
		{
			\includegraphics[scale=0.4]{img/pw.pdf}
			\parbox[b]{9cm}
			{
				\centering
				POLITECHNIKA WARSZAWSKA\\[3mm]
				Wydział Mechatroniki\\[3mm]
				Instytut Automatyki i Robotyki\\[5mm]
			}
			\includegraphics[scale=0.3]{img/mchtr.png}
		}\\
		\rule{\linewidth}{1.5pt}
		\mbox
		{
			\begin{minipage}[b]{\linewidth}
				\begin{center}
					\vspace{25mm}
					\textbf
					{
						\large PRACA DYPLOMOWA\\
						MAGISTERSKA
					}\\[1cm]
					\textbf{\large Daniel Koguciuk}\\[1cm]
					\textbf
					{
						\Large Projekt i implementacja równoległego \\[-2mm]
						algorytmu RANSAC na potrzeby \\[-2mm]
						rejestracji chmur punktów\\[-2mm]
					}
				\end{center}
				\vspace{1cm}
				\begin{flushright}
				\parbox{8cm}
				{
					Kierujący pracą dyplomową:\\[-2mm]
					prof. nzw. dr hab. Barbara Siemiątkowska\\
					Konsultacja naukowa:\\[-2mm]
					mgr. inż. Bogdan Harasymowicz-Boggio
				}\end{flushright}
				\hspace{5mm}
				\parbox{6cm}
				{
					\centering
					\dotfill\\[-2mm]
					ocena pracy\\[5mm]
					\dotfill\\[-2mm]
					data i podpis Przewodniczącego\\
					Komisji Egzaminacyjnej
				}\\[2.5cm]
				\begin{center}
					Warszawa, wrzesień 2015
				\end{center}
				\vspace{1cm}
			\end{minipage}
		}
	}
}
\restoregeometry
